【檢討】下次一定要熟讀地圖！！

如題
係自己區到，即使被人封鐵封車
我個腦都馬上有兩至三條路線走人

唔似之前去其他區，走極都唔知自己去到邊
加上，睇得熟地圖
對於睇明哨兵資訊係好大幫助
更有助自己判斷係咪包抄緊

明明前兩個月都有地圖攻略
都係依加冇哂！
我宣佈！
下次一定要熟讀地圖！！

睇得明哨兵資訊真係好緊要

平時多D行街行山

無撚有錯

睇得熟真係好正
今日成個腦係有哂成幅地圖咁

一定要熟讀

仲有D巴士路線都明唔停邊D位
唔洗拎手機係咁check，一睇就明
真係好爽

8月已經係咁
一直都有講 尤其係班和理非 路又唔識行 車又唔識搭
靜係識搭MTR 有時明明走到都變走唔到
元郎嗰次都係 勁多人行咗去天水圍

係，一定要睇熟D
我都係近呢幾個月先熟港島

呢d post推唔起架 我試過喇...

試下都好

有共識都好重要我覺得散最主要原因係冇共識或者拖太耐

咁都係
呢個就真係要行動前傾定先
現場勁多意見

其實甘多人有DJI 點解唔用來監視狗D 動向